唔敢同女朋友求婚

洗衫煮飯一流 仲要慳家
講真 香港地好難搵到呢種女仔

但係自己有病斷唔到尾
一定要做手術先可以治到標 但治唔到本

問心真係好想同佢結婚 始終都拍左差唔多五年
但自問身體咁樣 真係唔知可以點樣照顧佢

唔結既話，繼續拍落去都無意思

咁大件事緊係同佢坦白左先，如果唔係咁繼續一齊又有咩意思

係 唔知自己出事個時點照顧佢
要佢照顧返我 佢會好辛苦
但係又唔捨得 所以叫下春

佢知 話唔介意

讓返出嚟

咁你又介意啲咩

如果佢唔介意，咁你緊係盡自己最大努力比幸福佢

連佢都接受到你，但你又唔接受你自己

如果佢介意一早走左喇，宜家人地開埋口話唔介意，証明佢都真係好愛你，唔想搵其他人代替你，喱d女仔好到咁！係男人你就勇敢d喇，娶佢。
至少你比到佢感覺，愛你係值得

咁你又唔放手
好心你就盡你能力對佢好啦
又要唔捨得又要唔敢比幸福人
唔知你想點

介唔介意透露下係咩病？

仲諗?係咪想之後後悔一世

介意照顧唔到佢 娶得佢就想佢舒舒服服
唔想見到佢照顧我捱得咁辛苦

起碼好過冇女既巴打，好好珍惜你女朋友

令到我會癱既病 要開刀先可以郁返

其實就算係兩個健全嘅人結婚，都難保唔會有咩意外或疾管奪走其中一個人嘅性命，唔通又因爲咁而唔結？

巴打你又唔係得個半年命個啲，如果個病有機會遺傳最多咪唔好生仔，但你女朋友咁愛你接受你全部，佢都只係想同你好好咁行落去姐，與其因爲個病而咁多擔心，不如盡力令佢每一日都開心幸福，做女人都想要一頭家，希望你唔好比個病阻礙到

仲敢害人個下好野
人地老豆老母真係多得你唔少

咁點解唔同佢講如果我做完手術無事就結婚 有事就同佢分手

大家經濟如何？

26左右 佢大我一年
我搵35k左右 女朋友搵大約17k

唔會斷到尾 一復發又要做手術

介唔介意講咩病？

你啱，呢種女仔好難搵，日本妹性格來

我唔介意